[好片分享]美國大選 最危險是拗票時間

熱血最強！！

唉 屌 有網址導向提示

睇左。

你睇live咁癲？

美國城邦派

傻西。

睇緊 留主講野勁有營養

你咁明顯 拉

拉啦 樓主又柒

又要拉？

拉